# To jest moje repozytorium w języku Markdown

## Paragraf 1
~~To jest paragraf 1~~

## Paragraf 2
**Lorem ipsum dolor sit amet consectetur, adipisicing elit. Sequi, optio. Magni sequi vero laborum illum. Corporis unde, voluptatibus aliquid cupiditate iste veritatis, autem, exercitationem provident et quo quos nobis ducimus?**

## Paragraf 3
_Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Officia quo rem maxime perferendis molestias placeat sapiente in soluta ratione. Optio perferendis iure sint aut rerum est maxime pariatur. Molestiae, iusto._

>Cytat jest potężnym narzędziem myśli.

1. Punkt 1
   1. Podpunkt 1.1
   2. Podpunkt 1.2
2. Punkt 2
   1. Podpunkt 2.1
      1. Pod-podpunkt 2.1.1
      2. Pod-podpunkt 2.1.2
   2. Podpunkt 2.2
3. Punkt 3

- Element 1
  - Podpunkt 1.1
- Element 2
  - Podpunkt 2.1
  - Podpunkt 2.2
- Element 3

```python
# Przykładowa funkcja w języku Python
def hello_world():
    print("Hello, World!")

hello_world()
```

def hello_world():
    print("Hello, World!")

hello_world()



![Zdjęcie](bigos.png)
